[深入分析] 應否令林鄭下台

616遊行人數在20萬至40萬間(林鄭做多3年)
- 香港多2年命
- 林鄭已成跛腳鴨, 下次有其他惡法/惡政策, 可以用同樣方法迫令其放棄
- 林鄭雖然照中共命令行事, 但其AO性格, 可控制公務員, 傾向不破壞政府固有體制

616遊行人數大於50萬(林鄭1年內下台)
- 對武勇 / 焦土派較好的情況
- 下任特首恢復政府政治能源, 亦需急於向中共表忠, 會迅速推出奶共法案 / 政策
- 如果下任特首不熟政府運作, 好可能會引入中聯辦, 破壞公務員體制

我對此無既定立場, 不過, 記得盡力救義士, 救得一人多一人

你冇立場？睇你用字都估到啦

強推惡法 百萬人上街
挑釁市民 暴力鎮壓學生
而家仲害死埋人
完全無後果唔使落台？

撤回惡法 釋放義士 問責下台
三個都係聽日遊行目標

我真係無立場, 手掌係肉, 手背又係肉

下地獄屌佢老母

殺人兇手,下台係一定

真係好撚SAD

其實唔係好想佢落台
好難得有一個管治班底柒到咁盡
颱風事後公關處理極差
派4000蚊派到一鑊粥
推送中令反對派大團結
益埋蔡英文支持度暴昇
令支共侵台計劃難度又再提高
換咗屆就未必做到咁柒
林奠基本係專害支共同令香港人團結反政府

呢個都係想林鄭唔下台的原因之一
林鄭唔識政治，只識行政

下一個會屌大力啲

宜家繼續俾人強姦算數

如果林鄭送去台灣坐監 香港應該安定繁榮
我對此無既定立場 不過經濟發展重要d
林鄭坐監求香港 救得一個得一個！

今次個強姦犯能力不足, 屌唔入, 下一個未知

如果下一個屌得入, 可能有勇士出黎救人

照慣例，就算林鄭辭職，支共都唔會畀佢下台，支共會等一年半載後至安排佢腳痛下台，以示與示威無關

不能沒殺林鄭在其他方面的貢獻
就算佢下台，你有咩人選做特首

我好撚怕葉劉上, 呢條真係仆街到頂點

問得出應否已經證明你戇鳩啦

屌你老母 幾隻字係度話深入分析 深入你老母個閪度慢慢思考清楚先出黎柒啦

無真普選
邊一個上台都會同樣結果
林鄭都只係棋子 佢唔好彩姐

有冇高見?

係而家個特首選舉制度下
邊個做都無分別

明白, 一定要推到林鄭下台

唔係最重要訴求

講真，立法會果班有邊個為香港着數，區議會又有幾多個為香港着數。

香港有政治頭腦，公關技巧的一班人都唔會做你地的政府。

成日覺得應該點點點，自己去考AO去改變呢個香港，唔係叫人罷考公務員。就算革命成功，反對派一樣冇人才管治。

就係咁
搵個無咁仆街既, e.g. 曾蔭權, 就和平多幾年
搵個仆街, 香港就快D死, 就快D開始玩移民, 抗爭, 革命, 獨立

已經冇左管治威信嘅領袖 仲有冇用？
佢做嘅嘢不論對錯 日後都實行唔到
呢點都夠下台

有條廢人做puppet先好

下左台，換另一個都一樣，反而留返隻豬隊友比較安全（黎緊2-3年）

有利益, 上到位, 就有叻人玩,

香港點玩都上唔到位(反對派一世都無得話事), (建制派就要聽中共話事)

所以美國 / 西方政黨咪有叻人

計我話，有林鄭
台灣先識覺醒
侵侵多張手牌
全世界再深入了解到中共既可怕之處
全世界終於都認真關注香港

阿爺收到呢份大禮真係開心死
多年既野心大計都比林鄭一手搞到延長哂

日後 = 一年內 定 做完任期? 有乜可以影響此決定?

即係冇人做到你地理想中的特首。

自己救香港，咁咪去考AO等公職，從內部改革，聯合志同道合的人，去改變。

本人傾向體制外改革, 因為中共呢個體制無撚得救

就算有，
你有咩人選，有足夠的民智選到好特首咩。

係就唔會選到熱血，黃傘出嚟既議員，淨係做埋雞毛蒜皮既事。

諗任組織軍隊？
我唔係撐邊方，只係想出可行的方法，只要可行，一千件都可以去做。

林奠一定準備緊報復！睇佢調立會議程就知！
要俾政府知道，民意係可以拉特首落台，只有咁先可以令特首將香港人既利益排第一！

起碼香港要變左焦土先可能有革命軍 (即係香港被中共姦到體無完膚)

冇嘢可以返返轉頭 一次不忠百次不容
就好似印象咁 差左就係差左 冇人會可憐佢
佢做嘅嘢超越左普遍香港人嘅道德標準 任你再舉百個千個續留任嘅好處 人性使然 冇人會原諒佢

呢個係推林鄭下台的原因之一...

如果真係玩到咁強民意, 中共可能改用內部瓦解方式, 香港應該會長D命

歷史上應該都無一個共產黨係有得救
共產黨好似最終都無咩好下場

明白人性既考慮, 呢個亦係今日可能會有百萬人出去既原因

呢個就重點，就係冇。
林鄭係政治，公關方面差咗些少，但係醫療，教育，佢都作出多次努力。

係香港，邊個有政治頭腦，有一班班底輔助佢。

玩強民意反對, 中共應該會睇清楚下任特首有幾多能力 / 下任特首自己sales 自己sales得幾好, 而決定用 A. 外部強攻反對組織, 定 B.玩滲透瓦解

玩B.的話, 香港會平靜5年+有好多新既本土組織

林鄭係能使, 管野好好,

但佢唔識玩政治, 幫唔到中共玩體制外既毒計

即係現時來說，暫時不是可行的方法。

嘗試吓多方面去改變，見到有巴絲制作傳單，在街派發。我感覺到有一新團結力量，為香港整體的利益出發。不過係知識上都要裝備好，唔好淨係識講: 會捉上返大陸。

所以叫林鄭下台，是一個好遠的目標，再加上不理智。

6個月內都要選返特首嫁，又推邊個，張建宗？

林奠只係橡皮圖章，幕後係中央…
要做得徹底，就唔專攻林奠，對準槍頭，目標應係阿爺…

想佢下台，但林鄭大團結好有用

其實揾邊個做都係一樣，成單野都係制度有關，係結構性問題，並唔係換人上台就可解決困局…

嚴重超級歡迎有人斬到阿爺首級落黎

無限感激

呢d根本係阿爺ge意思，佢徹頭徹尾都唔信香港人，但要求香港人信阿爺…

+1
中共d政客cap 人民水，收集民脂民膏…然後送仔女去外國洗黑錢

其實淋病係咪特登
佢會唔會真係特登搞柒自己幫香港人團結
好難想像一個做咗咁多年政府嘅人連咁基本嘅政治手段都無

曲到圓…

行政官員, 唔識政治都有可能, 英國佬唔會教識佢地政治

我都覺得我打呢段野出嚟嗰陣痴撚咗線

其實關鍵香港人有冇一致共識：
有兩條路：
一，做羔羊，接受袓國賀禮(高鐵，cepa，港人稅項優惠)
二，搞港獨，切斷同袓國聯系…
要中共+港人=雙贏…幾乎唔可能…
香港人要作出抉擇…

只會揾個更差既人上台

1. 做羔羊, 中共唔會全民派利益, 咁蝕底, 一定係收買少部分人 + 分化港人 + 安插黨員, 以求全面控制
2. 搞港獨, 中共預左你搞, 吸納 / 收買唔到既人, 就係首要敵人, 即時打擊, 無首要敵人, 就唔可以不停換血, 令民眾向黨靠攏

希望講到明, 中共體制就係咁仆街

其實真係,政府愈柒,香港人就愈團結,689咁仆街都團結唔到香港人,777咁輕易就做到,應該做耐D

派4000件事真係估佢唔到
明明係收買市民嘅政策
最後變成激嬲市民嘅政策
搞收買都搞到咁失敗係好誇張

一係推翻到中共或者有真普選
否則唔換好過換 繼續比個豬隊友激發同團結香港人係好事
無可否認焦土係個好好既方法

乜撚野呀爺 支那就支那啦